已經失眠超過24小時, 會唔會死

仲未有睡意,
已對安眠藥

唔會
建議睇醫生

閉起眼睛你最掛念誰

試過三日淨係訓三個鐘

黃秋生

好想感受下失眠，訓極都好好訓，好浪費時間

24小時

72小時都未死啦

Omae wa mou shindeiru

試下合埋眼 之後聽下自已既呼吸聲 聽聽下會訓著

過多兩個24小時都仲未訓到你再話我知

利申 趕deadline第52小時未訓

咁都打錯
睇到好燥

唔會, 我朋友失眠左幾個月, 我都擔心佢隨時死

最高紀錄好似係一個星期

世界紀錄在望

點止呀，唔好9吹啦